iq題 邊個月份最多人造愛？

玩1-2p

1p
啱你

8月
All 拮屎

十月。因為十月懷胎!秒，多謝

正月，因為精月

10月
有1有0

開估未呀

我十月陳完你
你咁快就話有咗？

九月

拾 ten 爸

答案係李斯

十二月
因為濕二穴

七月「做拉」

六月飛霜 既正能量版
六月雙飛 個個小得開心!
謝謝大家祝新年大把愛造

咁十月懷胎定六月雙飛多人懷孕先

答案係!! 陳國邦 (李斯)
因為最多人做愛啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

樓豬好慘

祝新年大把愛造